[定期報告] 有冇巴打夠疆一齊過健康人生 ???

1. 控制性慾 - 每星期J一次 / Sex 一次

2. 飲食
- 只吃低GI 飲食 , 可防止血糖大升大落
- 飲大量水, 飲約3L水
- 禁止食用任何含咖啡因既食物
- 禁止垃圾食物

3. 每日都做大量運動, 至少 45 分鐘 (須達到70%最大心跳)

4. 睡眠 每日訓夠約8個鐘 (時間因人而異)

有冇巴打夠疆挑戰

作為樓主既我 , 第一個挑戰 !!

DAY 1

其他都得
咖啡因戒唔到
鍾意飲茶

適量咖啡因有咩問題？

有性趣 不過自認做唔到

訓8個鐘真係無乜可能，做運動都唔會日日，一星期做4次一次2個鐘，weigh training 加cardio

適量太模糊 , 加上咖啡因係可以上癮
好易唔覺唔覺, 越飲越多

另外咖啡因半衰期有約4個鐘 , 就算能夠入睡, 都易令睡眠質素下降

加上當你有足夠運動, 你發覺唔再需要用咖啡因提神

留名星期日開始
報告下每日食咩 做咗咩運動

有足夠運動，但已經對咖啡上癮，可以講下有咩壞處？

好撚耐無睇

比較怕第1同4守唔到

早上飲齋啡無問題

我除左咖啡,其他都 ok
每朝一匙 咖啡粉沖齋啡

好想每日訓到八個鐘

習慣左朝早一杯咖啡既巴打
教你一個方法好work
就係食條蕉，然後落街跑15分鐘

巴打試下keep住運動，但唔飲咖啡, 著重飲水
你會發覺個腦會更靈, 智能上有提升

利申: 個人經驗

咁就7年

早抖先，聽朝晨運

好 聽日開始